係香港自己一間房都係夢

我由細到大都係同呀婆同床
上個禮拜家姐結婚搬左
我先可以訓上面有自己一張床
但哩排可能唔係好慣
成日失眠
呀婆夜晚一去廁所
門鉸個啲吱吱聲就好難頂
幾時先可以自己搬出嚟呀……

少女唔鋤愛牙婆，忽架呀牙

姐係ching你呢家搬左去廁所訓？

ching有幾隻panerai

我自細住劏房

瞓摺床咋

CHING有幾十隻撈驚西咩

朱古力

個條膠邊係咩黎好肉酸

AD放係面頭笠住

你家姐有冇60歲

點解要笠住你買隻錶唔係拎黎戴既咩

係盒。。。常戴唔會戴紅金 太浮誇

WD40滑下門鉸先啦

點解唔同家姐訓

去飲先戴?

少過10次...
鋼已足夠

揾保鮮紙包嘛